全港大中學校友師生 紛聯署反對逃犯條例修訂

【名單不斷更新】全港大中學校友師生 紛聯署反對逃犯條例修訂

整理各院校、宗教及其他界別聯署聲明如下（持續更新中）：

大專院校：

中文大學
城市大學學生、校友、教職員
城市大學校友
浸會大學
香港大學
理工大學
教育大學
樹仁大學
樹仁大學新聞及傳播學系
科技大學
嶺南大學
來自10間大專院校46名社工老師
大專教研和行政人員/研究生
進步教師同盟、 學術自由學者聯盟、 全民教育局 HKEd4All、高教公民及教育工作關注組聯合聯署

中學：

英皇書院
聖類斯中學
慈幼英文學校
拔萃男書院
拔萃女書院
聖若瑟書院
真光女子中學 / 書院
英華書院
嘉諾撒聖瑪利書院校友
聖公會曾肇添中學
（節錄）

小學：

馬頭涌官立小學
聖公會主風小學／聖公會馬鞍山主風小學

宗教團體：

天主教教徒
一群循道衞理人
一群神召會信徒
一群五旬節聖潔會信徒
一群宣道人
一群浸信人
一群播道人
路德宗信徒

其他：

社福界反送中聯席
體育、演藝、文化及出版界聯署
香港動漫同人界社會關注組

Source